盧斯達：熱青城搞了九個月無定向欺淩，現在被天下兵馬反擊了！

熱青城才是傲嬌黨，搞了九個月無定向欺淩，現在被天下兵馬反擊了，就個個話要做實事做自己野，再用一副人生教練的模樣叫人不要沉迷仇恨，偏偏過去九個月窮得只剩下網絡清算，就是熱青城。

要求和就好好的說，或者找中間人來談又行。講大道理就免了，一班寄恐嚇信、昆蟲屍體，騷擾論敵前女友(仇思達)的人，去來講大愛慈悲，荒謬程度就像熱血講自己正直又慈悲一樣。

一干人等既然已經養了惡鬼，就不要跟鬼講報復浪費生命，靜靜等待鬼來索命就好了。我就沒能力清算這個那個，也沒能力報復，我一直以來是真的做自己野，仍然是寫東西的。

不過他們得罪的其他人，也許就有別的想法。你叫那些日理萬機的人不要剩下仇恨、不要報復，真是黑色幽默。

堂主睇黎都仲要開心多一排

同盟 VS 邪惡軸心

一諗到仇狗同盧狗之前都係撐熱狗，依一刻當堂心都涼晒

堂主已經寫左3篇文屌熱狗

敵人既敵人都朋友 暫時同離教者同一陣線亦可

其實佢地係無乜意識形態

主要都係「教主說的是」